[nba]有冇人唔信nba d黑人無食藥

白人唔敢講 好多無咩爆炸力

黑人尤其是近爆炸力勁果d lbj dwade 到最近幾年字母哥突然乾身到爆炸

好似單車界環法咁 原來個個都有食藥 潛規則咁

ps: lbj fans , 覺得lbj十年前後生時有take

你都痴撚線
lbj花幾多心機做gym操體能？
字母哥都係

個個行內都有秘密

我就選擇欣賞算

都仲未講nfl啲癲佬

lbj以前瘦撚嚟 實有

每項運動 當去到最頂級既競技層面都唔會離得開藥品

你有冇睇過人玩玩具都要啪左藥先？

打幾下又timeout ,又涼曬冷氣咁，重要食藥？

得喇得喇 樓上果d咩玩具前玩具後 聽一次兩就好笑
係咁講廢話好撚柒啊
知你地唔玩“玩具”好犀利喇